最好睇的幪面超人系列應該係 龍騎

在混亂世代 遺下的正義
全人類在凝視 熱切爭取的意志
像大俠勇士 延續的故事
如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔
共患難上岸 才值得仰望
窮途同步破浪 下意識找到答案
用愛心來做記號 就算失去
連繫在天各一方

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣

那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

555都唔錯

Fazi
世界大戰抹黑宇宙了

海鰩
已經唔記得咩事
但佢好似係原來會贏既人

迪加 銀河唯一的秘密

係原本可以有進化能力既人
因為佢同龍騎一樣無心戀戰
所以神崎士郎想用新力量引誘佢戰鬥
龍騎可以進化都係呢個原因

心目中神作

Can you feel?

好聽定好睇啊

Both

同好

555劇場版真係世界級

係咪佢創左多個幪面超人相打嘅先河？
同埋每個拉打都有自己背負住嘅野，目標而去戰鬥，唔會有個特別嘅正義人物係度

真司尾2個集死真係

世界級

W好睇

新平成最鍾意W同Drive

EX-AID正

當初第一次睇真係估唔到主角會死
好似天元突破個大哥咁

漏奶 乜撚關係

真司同蓮既友情

我批 批你個波

冇人講古迦？

古迦也是水準之作

古迦排第二

龍騎好睇在於每位騎士都有自己的夢想同個性，律師牛牛想要健康，監犯蛇想自由，蝙蝠想醫好個妹

w 都算係近年好睇之作，老爹真男人

其實響鬼都好好睇（敏鬼未接手前）
講少年既迷茫

Agito, 龍騎同555都好睇

近期既Amazons都好正

最型

逢星期六播映
鏡世界

龍騎最後係咪個世界重新再黎過?

其實龍騎唔止一個結局
TV版結局就係巴打所講嘅reboot
劇場版結局龍騎同騎士一齊變Survive衝去敵人就完
OVA 13 riders結局係真司變騎士Survive一個打七個就完

其實我對平成rider有一個睇法
只要開播前第一印象覺得樣衰
開播後就會覺得型 同劇情好睇

響大叔

你又有睇?

個setting正

亞極陀原本係古迦續集

兩套都好多傳說做背景 好正

Ova都有兩個結局
1.真司繼續戰鬥
2.真司摧毀鏡世界

律師 明明係最撚勁但最後病死

亞極陀個故事好正

因為律師死左
王蛇失去做人意義

第一個超人打超人嘅劇情

有冇人睇amason

其實王蛇好慘

第一個對打算唔算係black 對影月

好鍾意G3-X

大個諗返其實淺倉係咪鐘意北岡

如果古迦存在可唔可以打柒agito時代D Unknown ?

邊到有得睇返龍騎

淺倉威算唔算係幪面超人系列入面最奸最痴線最型既奸角

最型奧丁

我覺得鎧武最正

G系列係以kuuga為基礎整出黎
G3既強度可以輕鬆應付未確認生命體
不過完全唔夠unknown黎
所以kuuga應該都...

記得王蛇同人隻揪只係輸過比Survive mod既騎士龍騎奧丁同龍牙

細個唔鍾意王蛇，人越大越覺得佢正

同survice騎士平手，出三合一怪

睇咁耐蒙面超人
唯一一次買左000既合金figure

得罪講句,龍騎女主真係幾樣衰
無邊個幪面超人女主樣衰得過佢

kuuga 進化有極限
agito 無極限

W最正，主角又型又好笑

Agito先係

古加監制反對
話咁樣的話五代做的野咪白費

Agito都有，但只係一陣不是主題囉

係設定上d子彈姐，用左古加後期個d
但個d子彈連第二強的獨角仙都打不死
0號同黑古加更不用講，所以不一定
同kuuga小說版n年之後五強到
所以無話無得變強之後

Ex-Aid嘅社長呢

點看都係w的E哥啦
奸角做到可以有自己的外傳

雖然想講埋Drive果個蠻野
但諗諗下佢一d都唔型

淺倉威先係真主角

有冇古伽同好

呢套嘢似雙主角多啲 咁多個結局都好正

555 如果俾多5-8集唔爛尾就好

蠻野係純惡

近年最黑人憎嘅奸角一定係佢

E哥以表現黎計我覺得佢係可憐多過奸

以為條女死咗先黑化

真係睇過？

阿蓮明明係想救佢條女

王蛇明明想永遠打交

我係行天之道嘅人

笑死

sor,十年前小學睇，記錯左

求睇亞極陀既link

最有魅力同最奸好唔同
最奸最惡一定係蠻野, 無一個爬到頭

Kuuga

勁條毛，開幾次大技都冇次殺到人

全彈發射招大好型，王蛇搶埋人地d獸（犀牛）都好型。btw你個名

王蛇

一號二號有冇打過？

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲
蘊藏法力鬥魔界 正氣凜凜披上戰衣
遇惡魔妖怪 勇猛對抗 永不退避
見邪惡心憤怒 要戰勝惡魔 維護正義

雷電劍 打怪物 無敵腳 充滿勁
全力拚 擊退強敵
為世間驅走黑暗 耀眼光輝可一再重現
我要挽救地球 奮勇作戰這個決心 從來未變

Kuuga Kuuga
Kuuga Kuuga
Kuuga Kuuga

上當年睇到古迦變黑色，真係夜晚都訓唔著教

特別嘅正義人物咪主角真司。

最LIKE TV版

我覺得係black同black rx

細個果陣特登扭過去亞視睇古迦
之後阿波羅雪糕特約Agito都冇好似古迦咁集集追

其實真司都唔算特別正義 好多時候係想避免麻煩

我記得果陣係播埋藍猫

招FINAL VENT冇一次殺到人，其實討論都係咁講...

王蛇喺本傳入面真係好勁 好想睇佢多啲發揮
之後好多次起decade／電王劇場版入面俾人改弱 當係垃圾公仔咁舞 好sad

其實我覺得呢首歌幾好聽。

無人討論ex-aid 此post己完

影月慘d 套套電影成日比人鞭屍

555劇場版細細個真係睇到目定口呆
忍唔住叫老豆老母買cd版瘋狂重溫

邊個估到最後原來連主角都係怪
我見到兩種價值觀嘅衝撞 唔一定係正義同邪惡

Btw點解無人講decade？如果唔改弱遷就其他rider 很肯定係最強

影月最慘，東映正仆街！

平成年後嘅拉打 除咗古迦同agito之外都冇爆甲睇
最記得古迦比隻怪用鎚仔打到成身都係窿 同埋g3又係成日比人打到爆甲 有次連頭盔都爆埋
由龍騎開始就變左片落啲甲到出火花 冇咁真實

本身以為你講甲鬥王

我都係 原來爆甲係打爆個甲

有啲1999 唔好意思

一定係555

劍好似有比人打爆個面具

Ooo 個後藤

真司先係貫一正義個個喎
由一開始只會救人簽契約，一直都唔同其他rider打
到中期明白rider戰爭，有嘗試去參與但最後都勉強唔黎
去埋後期仲為左救細路而死
講真如果佢係怕麻煩呀，打完未契約個場就即刻鬆人走啦，洗鬼為救人而簽契約
利申：未必記得清楚

其實最明顯係，正傳王蛇係左手揸武器，啲垃圾電影/外傳係右手揸武器

我個人認為
古迦雪地最終戰
全程無對白打到足

呢個拍攝手法真係好深刻

tv版的律師同蓮都係講就兇狠，做就碌7
把口講到自己幾狠，但就一個都無殺到

佢兩個根本都唔想殺人 蓮係典型果種外強內弱嘅人

blade garren
鎧武 斬月

古迦何止打到爆甲 打到爆缸添呀
有幾可會見到著晒甲嘅幪面超人都會爆缸

佢仲不斷嘗試阻止RIDER的戰鬥，佢係真正義。
唔會覺得佢左膠果隻正義！

龍騎

隻蟹真係好撚廢
好似一集就比人秒左

劇場版都係

GAY劍打葵扇King 爆過一次面具
除左比較GAY 冇乜女角 同埋 D女唔得
整體都幾好 頭段悶少少囉

何潤東

After all, you are only human

Let the game begin

faiz殺何潤東嗰幕簡直一絕！
側身避招橫切exceed charge！

定係個身沉一沉再切入去？

先開Edge，沉落去一邊劈腰一邊開Exceed charge，雙手劍都防唔到佢

轉自HUPU
果一彈好似整定咁

有無seed
想追番

錯PO

古迦 完勝

電視版嚟講555 last收得好急，龍騎整體OK，而且每個角色都好型，個人認為龍騎>555
鐵兵

W同電王

正

W之後啲造型走火入魔

大家以前有無去信和買dvd？

兩套都好正

由龍騎開始次次個造型都俾人話走火入魔LA。

睇慣咗就冇野架啦

Black rx
把激光劍型撚到 仲可以變水好型
主角又靚仔
但點解劇情版變左鐵通

古迦 好記得個時亞視播日日睇
龍騎就星期6 tvb不過細個老母唔比睇

我唔計零號
用電強化既獨角仙已經可以屌打Kuuga所有既昇華形態
最後要電2次變驚異全能先贏到
所以我覺得要打unknown最少要變驚異全能

咁當然啦 Agito同unknown都係神既力量
Kuuga挑唔挑到神既力量好難講

雄介到最後都堅持要守住人類呢個身份
應該係挑唔到神

Fazi真係好正 由細個睇到而家都咁好睇

屌你啦
亞視都係一星期一集咋

龍騎個故事好黑暗,最尾連蓮都死埋果幕

其實去到連死果幕做結尾係最好

重新黎過我覺得係多餘

覺得舊平成最好睇係Fazi，第一套以共存為主題既拉打，怪可以係好人，拉打都可以係奸人，最深刻就係勇治條線，由美好人生因為意外失去所有，變左做怪又想保持人類本性，一直係到掙扎緊，到摰友死左終於忍受唔住黑化，但最後同巧打完決定相信巧果套，但最終難逃一死，舊平成入面連tv版劍崎都唔夠佢個故事咁慘

kuuga係一星期二集，二集連住播

我最深刻係講海堂過去嗰度

次次見到black rx都好似聽到首歌聲咁

cyclone

細個成日玩ps1隻龍騎

555係第一次覺得怪人線係好睇過拉打線。成套戲最鐘意三怪人個條女個故事

真司同蓮既基情真係
而49集真司就死果時
平時對真司冷嘲熱諷既蓮都喊
蓮既心中一早當左真司係兄弟

btw相比起神崎士郎
有冇人覺得香川教授係幾好人

隻歌，記得第一段好似係

「how many 燃吊....」

神崎士郎彈琴好好聽
香川教授根本不嬲都係好人！

香川教授既理念真心想救人
不過東條就

我反而鐘意ooo
ankh

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

最近開始睇番faiz，果種暗黑風格同劇情正到
ex-aid都勁好睇，但同舊作比就硬係差梗d，少左d平成拉打果種悲劇味道

北岡同佢講果句真係好到肉
想做英雄果一秒就已經失去成為英雄既資格

結花就係導致勇治黑化既原因
其實到最後巧打完王果下睇野開始蒙都好up

乾巧
4號果套OVA有駁番555 TV版結局

果套好癡線，古唔到會玩到咁大真係消失左，最後果張相真係
不過好似都關半田健人退出勢能界事，叫比個真正既結局佢

人物描寫同劇情係fazi既精髓

草加

咩ova？
新故事？

某程度係3號套劇場版嘅延伸

果時播完古迦仲好似有有獎問答遊戲

草蝦咬人
正宗搞屎棍

睇埋小說版仲正
草加強姦真理
虐殺結花

好驚比人笑
但我最鍾意嘅係W
成套風格都比較輕鬆啲同搞笑。
好鍾意w肯用尾二個集打最終boss,最後一集留去講下主角得返自己無左搭檔嘅生活，而最後搭檔返黎變返w 好感動。

555我覺得臨尾太趕啦，有少少爛尾。
甲鬥王後期又係大暴走
電王我覺得都好好睇，但唔鍾意成日食住條水去搵錢拍劇場版，左滕健拍埋再見電王好心就完左佢啦。

最垃圾肯定係decade,屌啦星10周年比套咁嘅野我睇，仲要改個無限loop結局。諗起都好撚嬲

decade肯播返原本個結局應該好睇好多

W最後唔係淨係得返黑色嗰邊咋嘛？
不過可能記錯

電王由班𡃁仔接手開始就已經好垃圾
啲故事都係為寫而寫
都唔知點解間公司咁鍾意電王個故事

Decade開頭出場真係好shock
所有rider喺唔係劇場版嘅場合一齊列隊打一個人 不停loop全場淨係死淨 女角光夏海 跟住decade仲慢慢行過嚟.... 那個開頭真係好正
再加上睇到decade巧妙咁根據唔同rider特性來揀相應嘅rider卡來用 可能係相剋 又或者係性質相近 呢啲巧思都係好正
但係最尾個尾真係不知所謂 海東攞槍對住就完
我個下心諗 屌呀？
係咪拍埋嗰幾集都唔得 硬係出劇場版掠水／dump波鐘
然後kiva解釋平行世界個運作 decade係救世主嗰啲 覺得好似好牽強 講咗咁耐原來做嘅嘢都冇乜關係

Btw有冇人記得紀念rider 15週年嗰隻垃圾？
好似係鎧武劇場版 rider十五

其實每次拉打post 都好多人留言
但次次只懷緬平成 踩W 之後既 造型
其實平成 都唔係套套好睇 但起碼你地都有睇過
但點解W 之後果d 你地睇都唔睇 就放棄
不如試下放低成見 試下睇
鎧武 drive 好好睇架

其實令decade爛的原因都東映下令做的
為左唔想同戰隊的商品線撞期
於是夾硬斷左decade
（相信好多人都聽過）
btw打十五果套劇場版雖然爛左尾但好睇
但點都唔夠ghost同1號個劇場版垃圾
除左新造型之外都係垃圾

w之後既話 OOO 鎧武 drive都幾好 最新果套未睇 其他垃圾

古迦令我6點專心坐係電視前面睇新聞

kabuto真係唔明點解會攪成咁

古迦我細個睇啲怪人真係睇撚到驚
成日用啲奇撚怪化妝一堆人係啲昏暗天橋底/下水道/隧道傾計

但真係超級好睇 唔似依家個啲咁憨尻

龍騎上面一班巴打講晒 真正打正旗號拉打對拉打 仲要唔係為打而打

Decade都好正 但係比東映愈搞愈臭 明明能力屈到核爆

至少我自己唔係啦 譬如響鬼我自己覺得幾垃圾 聽講本身計劃唔係做rider？
又好似鎧武 最尾知道自己開頭第一隻殺嘅怪係自己朋友變成嘅 sad到

但係感覺新平成同舊平成比 好明顯啲故事公式化左 個定調都變得好合家歡 有時甚至有柒味

Btw上面另一位巴打提到decade腰斬係同戰隊有關 呢個又真係冇聽過 應該係我Miss左

完美演繹造型正劇情差

其實我唔介意decade當初話將個結局放落劇場版
但最後竟然砍左
仲將本身decade個結局改左做無限loop呢樣嬲
呢個黑歷史都比人討論左好多年

細個第一次睇clock up覺得好正
心諗咁咪一定最勁？你知啦𡃁仔一定崇拜強者
然後劇場版個hyper clock up又係好正

直至見到decade根本第一／二集已經變成做kabuto clock up秒咗個rider

好中意decade每完一個世界 番到影相屋個佈景轉世界個下

有冇邊度可以睇返？邊齣話佢無限loop？
我記憶中佢唔係淨係起唔同世界不停穿越咋咩？

究竟啲神速拉打點排

Kabuto》555十秒形態》W藍色電單車老

新平成drive個啲咪計 太尻

Faiz只係快，Kabuto直頭係體感時間慢咗

一個kabuto一個decade
跟番最初劇情既話根本可以上神枱
其實係咪唔夠budget

理論上decade無卡可以變做每個rider個final form
其實kabuto hyper clock up應該秒decade
不過好似有一集結果係調返轉 decade做低咗kabuto

kabuto睇到R哂頭，無啦啦有兩個昭和風rider出現，個變身方法同成套嘢唔同，之後仲廚藝大賽，細個睇唔明
有無巴打可以講下發生咩事好似夾硬亂入咗啲嘢

有冇人記得唔知係咪wizard劇場版
Final boss收集rider ring逼個𡃁仔許願
最尾個boss爆seed一邊攻擊啲rider
一邊話所有rider嘅起源全部都係怪
卡片 戒指 記憶棒 音叉...
啲力量就飛返去boss個身體度 好似褫奪咗咁
個一幕別型

w最後搭檔有返黎巴打應該記錯

kabuto中途有敏鬼亂入，你覺得可以點好

decade有傳拍晒9個世界後就進入第二部，大亂鬥
之後個12集就係各山寨版的平成拉打集晒同一世界打
但東映係都要加埋昭和拉打，會川不肯搞到反面
之後後半part主要由米村接手，但不知係太趕定點
變左個個都有份參一腳，小林又有，敏鬼又有
最後咪亂到仆街

Sor自膠

廚藝大賽果集真係

有2樣野想問，各位拉打fans:

1.劍個劇場版其實算唔算係劇集版平行時空good ending?我指阿始最後雖然死左，但剩底嘅都好開心最後圍圈興祝 。

因為印象中劍ending係2個主角都變左joker，要大家都唔可以太近接觸。

2.好耐以前睇過一個龍騎版本係龍騎變身器爛左，真司攞左蝙蝠變身器黎打，但個套唔係劇場版打黑龍騎個款，有無人記得?係外傳黎?

agulllllllllllll

本身結局係真劍崎同真紅渡出黎
Call齊平成拉打出黎打decade
最後海東一槍指住個頭，bang一下就完
跟住就出左一個劇場版預告，話真正結局係劇場版
（但實際條預告據說只係將tv無播既剪出黎）

但係出到黎個劇場版同條預告完全無關係
預告見到既片段無出現過

之後重播tv改左結局，將佢駁返第1集騎士大戰個幕
變左成套tv劇情就係無限loop

所以之後先將首播結局連預告稱為decade黑歷史

龍騎真係無得輸
第一次睇拉打會互片就係龍騎
好多人物都好撚型
例如秋山蓮/淺倉威

之前傳得最勁都係我講果個原因（以前高登都有人講過）
其實腰斬係有跡可尋
最明顯的提示係decade同侍戰隊及之前的拉打戰隊的強化型態的玩具銷售量
因為兩邊幾乎都係同期出的關係
形成左惡性競爭（兩邊鬥爭），搞到東映班高層好不滿咁
於是到decade果期（好似係deadline)要焗住cut一邊黎平衡返銷售量，但唔知點解搵decade黎開刀
上述因為印象中係咁的關係所以唔多唔少會有d錯（插時請細力少少）
如果知道d內情的巴打可以請分享或糾正一下

我個陣睇Decade最後個集最尾見到個劇場版預告
都諗住應該按個一個方式進行
即係突然間有個疑似另一個夏海出黎話要打倒Decade
仲有Kivara既本體

點知真正既劇場版完全唔同哂
好似無撚端端就Decade激情態獵殺所有騎士咁
我都搲撚哂頭

1係劍崎冇變到joker
2係外傳，平行時空

前幾日先追完 覺得男主角好靚仔
但佢一定要演到on9同傻仔咁款

1. 劍劇場版係平行時空
因為開頭係劍崎將始封印左

2. 應該係Special 13 riders
龍騎本篇、劇場版同Special係3個平行世界
另外Special自己本身有兩個結局，當初係由觀眾票選
印象中一個係真司奮戰到底，另一個係真司破壞鏡世界核心

歷史太悠久唔係記得咁清楚，有錯勿屌

G3都好型

之前d幪面超人先好睇
唔洗多花款

之前好鐘意fourze
但係覺得d rider根本越出越昆錢
OOO淨係三個銀仔都成幾sets
仲要fourze成40幾個switch
集集用1個switch 唔同花款
明昆鳩細路水

鍾意真司奮戰到底個結局多d
拎劍衝去成班準備放Final Vent嘅rider

唔該咁多位巴打指正

而家就係唔肯定Clock up係快到時間好似慢咗定係減慢時間嚟令自己快咗
hyper clock up就係定係控制時間流逝速度，因為直頭可以回到過去
所以Hyper clock up > clock up ? Faiz Accel
電單車佬最多應該都係Faiz Accel
總之hyper clock up一定屈撚晒機
時間停止慢慢砌你都得

Decade個陣仲專登整左幕Clock up VS Faiz Accel
兩個基本上速度一樣咁
但兩樣野個概念係咪一樣我都唔清楚
Accel就知道係自身加速
但Clock up係加速定係減慢時間流逝速度?

係咪最好睇就唔知
好睇就實係

蓮一開始已經殺左利刃，唔係冇殺到人。
只是中期玩迷茫，後期佢地二個都比真司影響唔想再打。

北岡有時撞正時機唔好，或者射後不理。
打猛虎最後已經可以尾刀，又被王蛇阻。加上北岡中期圈外，香川教授，螺旋嗰堆又唔關佢事，王蛇又被蓮打到潛水。其他識嗰堆例如堅甲乜乜又被王蛇殺哂

至於真司等人，北岡根本去到中後期已經唔想打，而且因為有王蛇的關係令佢地結盟

仲有北岡確係勁，前期王蛇出黎打到全世界仆哂街，得佢可以同王蛇打平手之餘仲用final vent炸佢一獲

而且佢係劇中唯一一個從來無強化過，但可以打到最後的rider，真司蓮有生存卡，王蛇中期有合體獸帝，佢乜柒強化都冇

鎧武
未播前俾人狂屌生果

我係開播前同後都覺得型
Ex-Aid就 前後都覺得樣衰

北岡個Final Vent以前睇覺得好撚猛
成堆炮轟炸你一個目標咁
佢無強化真係有D可惜

攻擊力高，但係殺敵數係零。
次次討論都係咁講。

最鐘意王蛇狂係度鞭打猛虎，猛虎真係好廢。

設定上佢招final vent真係全劇最高攻
但唔夠狠

利刃最後比自己隻怪食左
都唔算係蓮殺

猛虎招大絕太慢
比時間人地cut技
對住d廢物或者受左重傷果d都仲得

全套劇得12個rider，5個非戰死(龍夜王猛鐵)，猛虎殺數2，王蛇殺數3，蓮殺數1，奧丁不死身。

根本北岡唔打主角方就剩返猛虎可以殺。但又被王蛇打亂(螺旋事件嚴格來說完全唔關佢事)

成套劇又唔係好多人，王蛇同猛虎又殺咁多，邊度找人被北岡殺呀......

蓮打爆卡盒導致佢被自己隻怪食

如果係咁螺旋嗰啲被人打爆卡盒唔通又唔算王蛇殺佢咩

我覺得設計來講猛虎最靚。
但D殺數全部都係偷襲。

螺旋個故事最過引，本身係廢青做RIDER，
無LALA繼承遺產+有靚老婆，呢個轉變好正！

但無耐就死咗 勁撚慘

真係人生無常，螺旋個故事好深刻！
如果我係佢我都唔知點算呀，真係。

Ex-Aid造型睇睇下就慣架啦
而且劇情緊湊

decade電影版變左係因為法例話不可以將tv未完的野放係電影上等人入去看，所以個尾咪要改。你gundam 00起碼都完左個章節打死左李瘋子，電影都只係再做個後日談加新野，如果tv個尾都留返打李瘋子前完左，打就放上電影，都不可以。

所以點解龍珠超明明有d野係神與神同f之復活二部劇場版做左都要做多次咪咁解。

加上東映又想加埋w一齊做

邊有殺到個黑警，都係打爛左佢個盒，之後被自己隻獸食左烤，

同你講係咁講姐，事實係無殺到，無話佢唔強，只係個表現無佢講到自己咁狠

律師係咩版個戰績都係0，無殺 過一個拉打，雖然都好似無事過

睇你點睇，因為最後下手係隻怪我當係被隻怪殺
最多俾蓮害死
我不過就算唔計依個，起碼計埋tv special都殺左個變色龍
律師，作為四個主角之一佢個戰績

變色龍好乞人憎 細個最鍾意騎士 結果TV Special俾呢條撚屌殺咗

妖翠都幾兇狠
一套劇場版殺咗手塚同蓮
同埋佢講話所有人都係騎士好鬼深刻

記憶中好型，有得插卡

成日玩偷襲都好深刻 仲識隱身
佢用卡copy成騎士再隊死手塚果幕真係好狗

睇到呢集

個套唔係劇場版
只係 tv special

其實龍騎一開始唔係打算出13個拉打
係出幾十個拉打，拉打代替怪人
二集一單元打一隻咁
但最後ban左

kiva, 電王無人講

得得得得....特特特...得得得

唔係掛
咁劇情咪會好散

實ban啦
咁搞法拉打咪即係衰人？
當年東映邊有咁開通
555都好多人嘈成日轉變身者跟唔到個flow
係後尾先上神枱

電王我鍾意侑斗條線多d
每變一次Zeronos就會冇咗一部份記憶呢個設定真係睇到

妖翠的殺敵數係2

何止散,亂撚到癲
唔好話小學雞,我地都唔想睇落去

侑斗個設定正好多
仲有個年紀大D版本既侑斗出黎救兩個主角個場都好型
良太郎個邊就反而好典型廢柴樂觀男主
比個四隻imagine carry住咁
得閒搞下笑咁,我好快睇到悶

呢幾日重睇完agito, 有無人同我一樣覺得G3X既劇情先係最吸引

腰帶先係主角

史上最公廁既超人

Faiz 細個覺得龍騎有啲爛尾 尤其劇場版

係真係要將戰隊同rider既時間錯開，但係decade冇腰斬到，係一開始就話要整30集，會爛尾係因為轉左劇本

最後果集一挑二好型
怪: 你唔係Agito 點解可以咁強 你到底係咩人?
G3-X: 我只係一個人類

龍騎女記者算幾靚

當年做的時候己經決定左30啦
就係為左同戰隊分開播的時間
防止自己人打自己人
光美對像係女就無所謂

咪講左係同會川反面
之後後半部個個人都有份寫一寫咪亂lo
反面原因有傳係要加昭和拉打，會川不肯
而點解後面主要係米村寫，但就人人參一腳就不知了，可能太趕，所以人人都搞一個短篇掛

電影版原因就講左，條例不俾你咁仆街結局放電影播，因為咁好多套都會無尾逼你入戲院，點解會犯依種錯就不知了

之後反正要改咪加埋w做movie大戰

追咁多頁冇人講響鬼

冰川

龍騎真係唔啱小學雞睇
小學雞：哇 打鬥好型
我地：屌你社會真係好黑暗

利申龍騎最愛

王蛇：鬼叫你企得最近我 係你問題

當年睇呢度睇到好不安。

記得細個第一次睇龍騎
就淺倉逃獄果幾集

攞犀牛佬擋傷 完好無缺企係到
但其他拉打炸撚到飛哂
小學雞會mindfuck咗

其實真係好唔啱細路睇
我細個睇過一次 但純粹覺得型
大個睇返覺得好黑暗 有更深一層意義

成套嘢最靚應該係真司條女 睇好多次都覺得佢好慘

王蛇最正路

神崎士郎 每次聽都覺得好正 好有大戰feel

下，你講個個神崎啊妹？個條女好樣衰

No
係佢

個陣睇coco 有漫畫版

哇 未追到後期

真司條女？你講霧島美穗？

Episode Final先有佢 即係劇場版

睇耐咗就唔覺神崎優依樣衰...套野入面佢著D衫都特別柒

神崎士郎彈琴好好聽。
最正係成班拉打係度打，佢自己就係度彈琴，果個畫面真係好正！

古迦
細個睇亞視

其實後尾佢好似真係鍾意咗真司
不過真司成碌木咁

我睇到主角去搵啊蓮隻秋，賤倉威叫啊蓮讓俾佢，跟住主角仲變緊身個陣，啊威一棍卜落去，笑到我仆街 第一次見變身會俾人cut

呢個明顯係。唔能夠一齊果遺憾仲好睇。

田hL

記得乾巧條線係tv版之後>平成vs昭和>3號>4號,睇完好sad

臨尾死左真係好sad

兩個都係拉打 注定冇好結果

不過阿涼嘅劇情先陰功 死老豆仲死左二條女

華英雄咁

555都話有條腰帶做主角
龍騎咁樣拉打大戰真係會變咗聖鬥士星矢

佢真係好慘 連變拉打都衰過人 人地變agito 冇副作用 佢就異變左唔完整嘅agito(gills)
每變一次就加速老化 仲死過一次
打到最尾身邊都係冇人冇物 拉打界都冇乜邊個慘過佢

條女根本係兵

小說版佢兩個有啪啪啪
蓮同優衣係sp

啱啱出敏鬼寫果本

套劇入面話神崎個妹19歲
唔似

exaid

係四個
tv版1個
劇場版1個
tv special 有二個
分別係真司簡破不破壞鏡世界
由觀眾打電話決定投票邊個就播邊個，最後簡左不破壞，繼續戰鬥
所以另一個結局就收錄係dvd

根據設定，幾個結局都係被神奇士朗不滿意所以時間回流再來
直到tv版真係最後一次

最後都無事無再老化啦
計埋昭和個d咪有人慘過佢

敏鬼寫！？唔係呀MA 即刻冇癮

kuuga制作真係太認真好難超越 特別依家咁既情況下
故事時間線超緊密 基本上無bugs
古朗基文同語 行為
大手筆燒教堂
成個劇情好完整 有伏筆 (最深刻係:個老師話五代 為左救妹妹 哭住同d人打 佢會哭但唔會輸 最後係哭住同0 號打)
電單車特技(唔係靠電腦)
怪人 kuuga d皮套 同裝備
解釋左以前既bug ( 點解一變身就識飛踢 打怪人無啦啦會飛左去野外 同埋點解怪人唔一齊出場)
犧牲自已去守護人類既唔係得五代一個
d警察都唔係垃圾 成個社會有危機 做可以做既野 有人犧牲同陪個仔/老母生日既時間 醫生犧牲溝女同扑野既時間

佢條線真係好撚慘
無啦啦變異，無得再游水，最尊敬既教練同女朋友都離開佢
每次以為終於搵到生存意義/可以依靠既另一半，但最後都係無好收尾，去到結局只得隻狗仔跟住佢

覺得好可惜，明明頭幾集都好地地。

條女叫咩名？有冇多啲相？

最尾劇場版 俾怪斬左隻手 跟住俾神上身進化 攞住隻斷手 生番隻新手 再強化自己生啲紅色肉出嚟 細個睇到真係覺得痴撚線 狂氣十足

佢加左好多奇怪設定 羚羊用刀仔, 王蛇可以打開咬人之類

印象中唔知編劇定導演出黎講, 話涼最後其實都係會死

嗰個年代 rider作品都比較悲壯

果度好似魔童。
同埋G4都幾勁

好記得G4痴咗線

咁係人都係難逃一死既...

古加最認真係佢成日每個short都顯示一個時間
最勁係，依刻五代收到call，有怪人，顯示a時間
下一個short五代去到現場顯示b時間
A時間去到b時間真係用現實中二個地方的距離除返五代部電單車
但因為太吹毛求疵，所以劇本寫得好慢，有成2.5個總篇集，你有幾可見拉打有總篇集，就係因為趕不到
有時你仲見到預告內容同下集根本不同，就係因為劇組未收到劇本，又趕住拍咪拍住預告先

當年好似過用左四年時間黎準備依套野，係的話應該就係佢見到迪加成功，要想好似人地咁依個系列復活
事關二套野都係古代戰士，有不小相似的地方

記得49集預告 係黑金型態打0號
但49集一開始已經話古迦已經打輸左
好似飛左一集咁

仲有預告古加一次過對海蛇同蝗蟲阿哥
一打二
結果，有條撚

真係好認真, 所以幪面超人可以返生真係有原因,
你睇KUUGA係唔會覺得佢係道拖時間,
又會一步步講佢點得到力量同埋係有因由,
rider kick 係練番黎, 電單車係黑警朋友俾,
KUUGA真係做到舊時代RIDER既特質,
同時融合左平成既元素

暫時都冇一套可以做得咁好
本身睇響鬼有機會做得咁好,
可惜太燒錢同埋唔岩大眾口味,

其中一樣好鐘意既就係rider佢地既卡有唔同AP, 代表左佢地既強度，而且佢地既戰力同佢地final vent上既AP又真係好接近，冇矛盾，呢樣真係好有心思

龍騎6000其實唔差，只係佢唔似其他rider可以狠心下殺手咁去戰鬥，後期成長左同唔再迷惘既佢都幾勁

鎗兵7000好合理，前期其他人未強化個陣佢最勁，王蛇未有獸帝個陣6000所以都唔夠佢打，數字上亦只低於奧丁，獸帝王蛇同survive form

其他唔多記得
有錯請指正

yes 好有印象龍牙個final vent係高過龍騎1000

你講呀
利刃低過夜騎咁點解佢二個大招互撞完後訓低係夜騎
龍騎又低過龍牙但死的又係龍牙
設定依家國都好信

響鬼本身唔係拉打黎架
原本想停一年做音擊戰士響鬼
但東映係要加拉打個名for賣錢
但結果就係最唔好賣，唯一一套過唔到一百億
但早期又好燒錢成日去外景仲要去森林
所以之後先換敏鬼
依條友好撚識省錢
所以東映重用佢都唔係無原因

駁唔到
但佢有大部分時間都算跟設定既

kuuga

數字只供參考

成個龍騎故事唯一最心刻係個個咩老虎個條友(唔記叫咩名)
佢好似係一直想要正義 想成為英雄 不斷追求變得更強 但係慢慢迷失左自己 變到亂咁打人 但最後佢救左一個比車撞既妹妹 犧牲左自己 最終係報紙 標題寫佢係 英雄

成個故事類似係咁 細個睇過一次 唔太記得細節 但就個陣睇都覺得好有意思

唔係自然死 係因為加速衰老，本篇無幾耐就死
不過唔記得source了

而家冇用敏鬼喇
Btw係咪經響鬼之後先叫佢敏鬼
響鬼其實可以好似牙狼咁做幾季
個世界觀好大

無記錯1ap=1.5T

Kuga呢
童年男神
守護大家嘅笑容

agito劇集同電影個結局都做到令人對拍續集好有瑕想，但想左成十幾年都係無料到

老虎個故事真係令人印象深刻

sic hero saga 十年後都無死好似

但要經過埋kabuto,kiva同decade先不用
但上年套手號又用返佢屌
最仆街係kabuto後半俾佢同米村二條撚一齊合作，破壞力無比
地獄兄弟真係唔係流架

因為樹的音同鬼一樣都係ki，所以你明啦
同埋敏鬼真係由響鬼開始先墜落
佢以前寫鳥人戰隊，agito,555都係佳作
如果佢寫完555就收手就話絕對可稱為大師

最後佢真係做左英雄

Hero saga就唔計啦 好多都係平行世界

個幅畫仲有隻藍色戰士未講, 紅色戰士係kuuga

只能夠講浪費咗響鬼﹑KABUTO呢D有咁好設定的作品。
東映同敏鬼呢D真係有破壞冇建設，無計始終都係為咗錢
究竟佳作同賺錢點樣可以得個平衡
呢家基本上係不斷出D一大班拉群打的劇場版，想賺盡...
劇本又衰，完全係想消費晒FANS D 情意結懷舊回憶

皮套大戰一向可以當爆谷片
單獨劇場版近幾年水準唔差
最近有套平成Generations都好高汁

講開又講
其實敏鬼以前d衰野都係度，就算係agito同555
佢d缺點都有反映係度，就係成日唔跟設定，巧合多到爆
成日無厘頭彈d超展開，有野又唔解釋
但個時佢優點遠大過缺點咪ok囉
但宜家優點無晒，缺點又無限地放大左
基本依個撚樣己經係過去式，唔洗再睇佢d野

見百度啲人話紅色係agito, 藍色係G3

點睇都唔係g3掛。。。

但G3只係按Kuuga為藍本整出嚟
唔係古代戰士

又有種講法係agito嘅兩種型態，究竟有無model answer

可能有 宜家出緊套漫畫kuuga係將kuuga同agito一齊講

邊到有D 清少少既版本 追番古加開始D拉打 試過追古加 睇左幾集 D畫質差到睇唔到落去

講開又講 我好後期先知agito入面嘅真魚
就係電王入面嘅電車小姐 真係好撚正

百度貼吧有kuuga高清藍光

有啲難喎
Kuuga出嘅年代重係analog
出碟又得VCD

超正 不過對耳仔唔靚

最正係個屎忽

想當年睇龍騎最記得就係招Final Vent ，一野飛到空中然後旋轉落體，跟住條龍一野噴火推誰，然後一腳踢落隻怪度，真係型到喊

但係大個d睇就發現好多人性黑暗面

Hyper clock up

陳柏宇？

再講落去就會變左J圖post

之前出BD, KRL有做字幕, 不過好似未做晒就棄左坑
agito都出埋BD

行天之道掌管一切既男人

貼圖啦

露左肉無左當年哥種清純

Kabuto個角色真係型到痴線
仲要佢個堆語錄都好有氣勢

個人覺得好中二病 真係唔多討好

可惜，好快就結左婚

好想睇返鬼佬版個rx

地獄兄弟果兩個咪仲中二病

地獄兄弟好正

靚仔又好抽咪得
普通人講真係中二到不得了
Decade啲台詞又係

kabuto同decade啲對白真係起住皮咁睇

Rx

我嫲嫲曾經講過

行天之道

屌，睇字都已經頂唔順

我只係一句路過嘅幪面超人，你同我記住
當年同班有條友成日講
起晒雞皮

呢句又係極品

果陣TVB播Kabuto反而見過有同學
行行下扮天道向天舉高一隻手指

屌我都係 讀緊中五都仲成日扮天道

諗起個畫面笑左出嚟

電王個wing form都係咁
同一條友直頭係幾樣一齊做
Kabuto隻食指指上天
+ wing form 隻手慢慢講落嚟
+ 我只係路過嘅幪面超人
+ 來清算你的罪孽吧

屌那星我真係頂唔順 我唔知佢點做得出

清算果個其實冇咩野

不過只要靚仔嘅講咩都得啦

sor天道咁靚仔我都覺得好難頂

屌問題係佢唔係靚仔呢
你想像下一個油頭肥毒做呢啲
我自問嗰陣冇嘔算畀面佢

有冇link

同求

灰

銀

btw,搵到當年高登某位巴打既解讀

成班都係仆街，撚樣
但亦都好現實咁道出左凡人得到Rider能力都係會變成仆街
魔鬼魚咁好人就慘死，真司都係因為主角光環同埋有王蛇呢個陷家剷佢先無俾人分屍

魔鬼魚survive form

好似冇漢化

呢d垃圾有咩討論價值

電王其實幾好睇
Kiva就有紅音也

又唔好咁講
電王都有啲演技顏藝睇下
Kiva就真係

細個睇Kuuga好記得有隻怪係靠咀人嚟殺人
睇完之後見到大人想錫我就好撚驚
然後睇555見啲人變灰又係有陰影

電王不知幾好睇，前兩頁有人講既Kaburo先真係垃圾

好詳盡

隻毒菇 哥集堅恐怖

電王個劇本點都好過KABUTO

唔係好識 成日覺得奧丁屈撚機 其實係唔係 ？

Kaburo 真係好中二病
雖然主角幾型 佢同紫色個隻係到鬥中二病好撚7
不過記得紫色個隻好慘 諗住救世界 最後發現自己係怪獸

其實係 屈技+換人

555
D怪人好型

龍騎
細個睇威哥發癲好深刻
成日搵人挑機
由其係律師

漫畫人有 自己打空我就搵到

不過五代個形象變左

做魔鬼魚個男演員高野八誠仲做過亞古魯同拉打2號

每個騎士啲變身動作都唔同 好型 細個扮佢地學鬼晒

龍騎係神作，但係古迦略勝一籌。個背景設定好正

古加唔係先父咁制？

箭豬個氣氛仲恐怖 點知最後變態既係kuuga打到爆哂血虐殺隻怪

幾好睇，但篇文好似太多腦補野....

色

係咪冇人識欣賞火箭頭

Kabuto呢個位算幾好睇
好多都係諗住普普通通咁過一世
甚至好憎宇蟲
點知到頭嚟自己其實都係宇蟲
嗰種落差同無奈

可以睇埋呢個台仔既見解
簡單易明d

造型問題 劇情其實唔差
果陣當佢青春校園劇睇
好鍾意流星
Meteor ON READY

有無人知邊到有得睇新果套Amazon

楓林網

撚頭造型真係唔係個個接受到

個part故事個陣睇都覺得好sad
最後仲叫天道守承諾做低佢個下
仲有ZECT個姐姐叫天道唔好殺佢個下

阿蓮冇戰鬥果陣只係一個食軟飯既mk

我想問 個博士話想要關閉鏡世界
就要殺左神崎個妹先
咁給果真係殺左佢
咁神崎用返Time Vent咪得⋯

新嘅故事唔錯 恐怖絕望嘅程度高過tv版
蝗蟲果個殺人手法真心痴線
叫情侶 朋友互相戰鬥 唔係掉佢落街

Amazon 完

唔講造型
佢想賣青春賣熱血，但出唔到個種味道
但大路劇情黎講我覺得合格

其實佢係做咩事 細個睇硬係個feel好玄

Thx

神奇士朗的化身
但因為佢無肉體所以要搵d無業漢街頭做替身
死左都可以揾其他人
屈技就係因為佢隻獸係最強，戰力最強連條腰帶都金色
但缺點係無咩經驗，因成日轉人
最後勝利係同佢打，所以根本係個騙局，點都係輸

係
所以咁耐以黎都冇人話過火箭頭垃圾
頂盡係平平無奇

後面十二星座好似太趕 一集打一隻

講起fourze
怪人設計我覺得係新平成no.1
其次係greeed同overlord

我記得中段講流星同立花係幾有張力
不過收尾太趕就真

流星條線真係幾好睇
好記得打死弦太朗果幕即刻比人解除變身

大家估下咩黎

估唔到

成嗰post好似冇人提過亞蘭的故事
姐係證明咗呢套垃圾到仆街
根本唔值得一提

利申:好鍾意佢嗰變身元素同埋造型

有冇人睇過鬼佬版個rx，好想睇返

一講就會嬲, 所以唔講

古加的怪黎

好想睇鬼佬版龍騎
但最後好似冇乜騎士死

因為個故事同日版唔同
美版係典形冰釋前嫌後打最終Boss既套路黎

ps1 隻龍騎好正 抽卡出技

甲鬥王都正

口味太獨特

好好玩

古加都好正

有冇人睇過方米高版

Kuuga係我第一套接觸既拉打作品
個陣細個睇亞視播
每個星期都好期待
個人覺得最型都係紫色個形態

屋企人唔畀睇
因為final form而後追返

古迦

巴打你真係講得好好 KUUGA係唯一一套我睇足咁多年拉打
都係覺得呢套最好

細細個第一次睇真係有D心寒 D怪人既人類態真係好撚恐怖

大個忍唔到狂重睇 成套都無BUG咁制 又唔似依家個D拉打整幾廿樣特技但D特技又唔整好D 肉酸到死

未試過睇到去結局 其實古迦 阿極陀 1 2號結局係點?

淨係鐘意古迦 龍騎 響鬼呢三套

王蛇一出場禁住班人嚟打個陣真係好撚型

古迦好似最後係雄介去旅行
Agito 翔一開咗間餐廳叫 Agito
1 2號冇睇

劍本身都有續集

kuuga 好睇到重睇左3次
劇情設定都真係無得輸

古迦
早前dl 左個bluray
仲要有埋訪問 乜都齊晒

邊度 求link

喺google search Kuuga Bluray 你會搵到bunny hat subs 個網 入去就有

我覺得G3真係好型
由佢上貨車到著裝
架電單車慢慢放落黎
再出動 型仔

G3X

甲鬥王係型，但劇情就

死得好畢

係我心入面最好睇嘅幪面超人一定係古迦

Kiva聽小提琴好正劇情不值一提

女記者唔錯

最靚最型拉打,打後大部分都係柒

哩幾日睇返Faiz 以前未試過睇晒
宜家睇bilibili 啲人既彈幕雖然好煩 不過都腦補左
發覺其實Faiz個劇情真係一流 啲人物關係設計得好好 好到我覺得啲誤會位真係多左啲 搞到巧同木場既誤會咁深 今日睇到巧同木場比北崎delta型態打到變人型而相認

點解樓上串Fazi既 我仲以為我串錯 因為日本人啲讀音又讀到Fazi咁

平成基本上都睇過
第一套當然就係兒時回憶kuuga 跟住agito
龍騎 Faiz 劍 kabuto都有睇

Kiva den-O 響鬼就真係冇咩特別去睇 可能本身都麻麻地 Decade都因為造型問題冇睇到

新平成都少睇 淨係睇左W OOO同鎧武

鎧武既劇本都係好正 個世界觀不得了 但係其實係咪我口味問題 一去到劇場版會同其他幪面超人接駁 就好似好奇怪咁

劍個設定好型棍喎

龍騎L

召集所有漂京的臉孔

就好似話寵物小精靈個堆151初代廚，永遠淨係講舊代一定完勝新代，新代可能外型真係唔討好，不過劇情一定好睇

算數啦 佢地邊會聽

我唔否認舊代可能係好睇
不過睇都未睇，淨係覺得外形唔靚，就唔認同新代個啲，真係會唔會太武斷

新平成有外型正常嘅Wizard同Ghost但劇情好差
反而外型差嘅通常劇情特別正 好似Ex-AID一出果陣個個都唔睇好
點知佢劇情會咁好睇

ex aid仲未完，如果keep住水準收尾，一定係好作品，鎧武都好好睇，未睇過，真係要睇，唔好因爲生果造型而棄睇

B站彈幕可以熄

有冇人覺得犀牛張confine vent好屈機？
有集海鰩對住犀牛出final vent變左冇招出
招confine vent專cut 人技

好似仲唔只得一張，所以可以用幾次

隻白虎點死唔記得左 成日玩偷襲

為咗救人俾車撞死

救對就黎俾車撞既父子而死
最終成為佢一直嚮往既"英雄"

最中意甲鬥王
細個嗰陣完全睇唔明龍騎 最記得次次個奧丁一出黎就用張卡時光倒流 心諗做乜鳩